乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers 錢買名牌換新衫(10)

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers 錢買名牌換新衫(9)

乞衣陳庚佑又當人水魚
Credit to 林鄭臭化閪

食屎啦屌你老母乞衣陳庚佑 人地250g都係賣45蚊
你真係以為自己d老泥香呀夠膽死賣貴一倍
各位妹豬睇路啊 人地當你水魚渣
賺埋賺埋又可以買名牌了

Credit to 痴撚線男朋友
屌你陳屎盤 人地賣45蚊都賺到錢
你仲係自己帶貨 運費都唔使計賣70

kol恥笑屎盤
1. Tina Wong 出片暗串牛油果(Credit to TAZO小桃子)

2. Pkj like 牛生戴綠帽comment (credit to 痴撚線男朋友)

3. Snow E 同Ding Ding 一齊落井下石(Credit to TAZO小桃子)

4. DingDing 串鳩橙filter (Credit to TAZO小桃子)

5.Pkj扮起身個下應該又係串緊屎盤 仲有蝗丁助攻 (credit to 我是痴線西)

小寶絲

岩岩係ig留完言

呢2日懶左冇留得咁密 宜家留翻

我依排都懶左 會跟返貼啲

應該真係人格
or 性格有問題
點會無人出聲幫佢呢
你話朋友同學都算
當唔睇連登
但KOL 呢 明明平時bae 前 bae 後
又一齊出街
但都無人出過口

因為真心fd既撐佢既係一個都冇
其實都唔意外
睇佢平時對人既態度口吻都當正自己大帝咁
宜家仲比kol岀youtube寸
真係抵撚死
本身呢個都係個機會反省自己
不過屎盆啦喎 就算罷啦呢件乞衣

火車頭block哂我地但係又唔幫佢講嘢咁即係點

辛苦哂小寶絲
大家要落力咁推啊

有冇人覺得好八婆格 呢一個IG賣蛋糕2 ！！！

好好奇mira同佢咁fd 點解唔幫手撐下

佢老公已經岀賣左佢

推到10啦已經！唔好比佢停

LM

原來咁多人唔中意屎盤 好正

屎盤搵工未

辛苦晒絲打

唔好咁講 狙擊屎盤 大家都有功勞

新post lm

pishhhh

未試過追擊一個kol開到10 仲有佢以前啲bae幫手推推
屎盤今年都唔洗旨意出得返黎

開到十又要推一推

以後都唔好出黎啦

推

佢真係on9
研究fliter 比喻做comfort zone
真係唔怪得比虰虰笑柒你
諗起牛生同佢去旅行真係慘
包佢去旅行仲要做攝影師影十幾廿萬張相
講到自己放下社交平台
原來唔係為左陪牛生
係研究濾鏡
講出嚟真係笑死人
Influencer 盤 你以後唔使咁忙喺度研究濾鏡啦 快啲搵工啦

首先又係s開頭
Sue Chang 冇同Tina 不和
仲有互相follow ig
係屎盤你呀
講咩cyber bullying 你姐 你本身係KOL界都係犯眾憎
而家我哋都係幫你提早退休姐

我地擔心佢攰姐 等佢可以專心返工唔使成日去旅行 屎盤搵左工未啊

屌 條友好似未返過工咁唔怪之得個陣有人留言屌佢

lm

push

佢好快可以搵份工 希望牛生唔好放佢出黎害人

宜家比個機會佢番工

Push

狂賀， post 10

佢講啲嘢真係九唔撚搭八

辛苦開10嘅絲

5月10母親節
全港和你Sing

全新民間抵制tvb fb 上線啦

愛小寶絲

屎盤應徵動物保育員未

屎盤

其實個個牛生係咩事完全追唔切同pkj又有咩關係

Pkj依家個男朋友(天堂鳥）同屎盤有互flirt過 個陣天堂鳥未同pkj一齊 但係啊屎已經同牛生一齊緊

追post啦，好精彩，唔同其他個d 基本上個個post都有不同花生

好撚好笑
去旅行仲攰過返工咁佢嗱嗱聲返工啦

明知我哋會玩嘢都要傾計

問左佢係咪好憎屎盤

10 留言

整合得好好

整個濕9 filter 講到世界十大發明咁
條女真係蠢唔係扮

佢到底知唔知咩9野係comfort zone, 轉工就係走出comfort zone 喇 依家比個機會佢

搵工啦 垃圾

Lm

留名留名！

驚屎盤唔知開到10
記住係佢啲期間限定好友ig 下面留條link

慎入

嚇撚死

Spoon! 機會黎喇！

佢放過啲象啦

條八婆點會守到寡
Ig is life

見到條八婆會上ig
但冇得Post十幾個story 加賣廣告
仲要係咁比痴線西係啲brand 度tag佢就爽

已經無玩ig一個月 叫屎盤點忍

終於有10

去埋miffy個post推推 一樣偽黃lun

人地個啲俾晒心心 佢就連emoji都冇好慘牛生

你露個假波出嚟，牛生有冇叫你收埋個假波thanks!

牛生個波大d定屎盤大d?

終於開到10
睇嚟佢真係冇朋友
究竟佢個格衰成點先會一出事個個都落井下石

真係搵個人幫口都冇呀

真。上水

emoji 都無隻

推啊！ig繼續狙擊

開到10真係估唔到

屎盤兩個都唔夠牛生一個

啲brand每日仲要人去留言

真係cls

可以係啲brand 度tag牛生問佢都得

摩牙

佢憑乜撚野真係當自己明星

呢個留言係邊度？

已經好多人話過佢好無禮貌
真係當自己係明星咁
啲衫又著一次唔著
又要人開間房比佢試
報應黎喇老泥妹

匙羹最新果個ig post

有人問咩事但係入面個10個comment 係冇撚左

條仆街一路都dele 緊留言！
之前好似有成二千幾個！
大家去各大品牌留言同時都要喺屎盤度留

佢根本係陰d陰d del緊
仲想出返黎屌

又要post依個post 既 link 比佢啲followers 睇

緊係想出黎 唔出點呃妹妹錢月入6位數

hi屎盤

唔知今個月嘅租邊個交呢

想出返黎 但出唔出到又另一回事

睇完屎盤睇埋merry so 一樣咁衰

藍絲 冷血KOL 想洗底？ merry so 面皮幾尺厚？

我留左兩次 都比佢del晒

Spoon spoon 好得閒del人留言

人唔笑綿喵都吠

岩呀！無工開撚有錢buy

好耐無聽過呢句

好耐無禁入去睇 幾千個like個d top留言比佢del晒

邊個post?

Hello kelly

Hi Kelly
你好撚柒啊 改名都認得你㗎

Ig個post

特登入嚟睇下kelly講咩

Kelly係乜水？

隔離post自貼咗幾次吹奏自己次次都俾人屌到敗走都唔死心嘅人

牛油果先生咩樣？ 有無相

屌之前睇spoon ig story佢話佢老母改左佢英文名叫Kelly 唔知有冇記錯

屌叫kelly咪好地地叫乜鳩spoon
不過阿kelly真係唔好再吹奏自己喇

自制

牛油果：琴晚kelly鬧得我好啱

真 平時妟晝都會同男朋友煮下尼食
但做生日飯真係hea到......

屎盤：我切左條蔥架你老母

盤盤好比心機架啦 話晒綠油果Atm黎之嘛 壽喜燒已經好好架啦

牛生 有冇覺得屎盆最近多咗時間陪你(呃你錢)? 牛生會唔會覺得自己好撚折墮屎盆spend喺你身上嘅時間都係痴線西幫你搵翻嚟

追擊屎盤竟然去到第十個post，好din

終於有負皮 屎盤搵工啦

喂屎盤你學下老泥M入綠油果ig po相呃like咪得

屎盆消失左個半月好爽

覺得都算係痴線西追得多post
但由幾時開始牛生變咗ATM?

右下個獅子-獅子山精神freedom stay true be brave girlpower 整到咁細以為睇唔到？門市都有啦門市仲有另外一件都係類似呢啲字眼 準備去留言原來佢係撐我哋同埋原來佢大陸都有分店 Sponsor屎盤去旅行啦[/s]

屎盤收皮

屎盤搵工啦

呢條女都幾cheap

一齊推爆佢
條友仲要死唔認錯 串柒柒
見到佢個樣就想打柒佢

睇佢個樣都係讀書唔成
要行出黎呃呃氹氹

開到10

其實佢讀shitty邊科

唔識佢

係咪話佢買完一對衫之後拎去退？

咁嘅人都有兵都唔知乜嘢taste

都係得一個負皮

搵工未啊

其實佢翻身機會我諗都好細
呢行好容易被取代
睇下上一代啲beggar
例如大佬b咁
就算件事丟淡左
出返嚟都唔同晒啦
仲可以好似之前咁大家姐咁咩

黑警喺澳洲大學落廣告遭下架！

仲要佢得罪哂其他youtuber 抵死啦 搵定工啦啊屎

我諗屎盤行內都無咩人鍾意佢

想講大家真係好勁
可以追擊到佢收皮

仲要原來咁多youtuber同限定好友都憎佢

佢未收皮架
有keep住睇ig同follow人
我fd做pr話佢有keep住send email俾pr
話自己俾人cyber bullying 好無辜
仲話自己大學grad
屌係人都知email format 係要formal
打I’m how’re you 你冇撚野啊
真係on9

其實佢真係好樣衰
點解冇人發覺

有冇同你朋友講屎盤啲衰野

屎盤你出黎都冇掟你立足搵工算啦

屎盤準備定cv啦

sd緊CV未呀屎盤

佢一再出離所有見到佢個樣的post瘋狂留言就搞掂
絕對唔石以令件事淡左

可

每日留言send email

睇黎除咗每日喺各大品牌到留言
要有另一條線 係send formal email比pr
條八婆又扮慘 到而家都唔覺得自己錯
屌佢老母

覺 隻眼圓轆轆咁好細好核突
點解牛生當初一睇會睇中佢個樣

sooon chan 每日都陰啲陰啲咁dele留言
大家一齊組隊過去

淨係識得話自己俾人cyber bully
阿盤唔該你有啲新意啦
當你真係覺得俾網友bully 咁啲同行呢？
個個都爭住出嚟踩多兩腳就知阿盤人緣有幾差

一直都覺
眼細鼻扁

又細又得又開，正宗表哥眼
佢那來的咁多自信

分得*

佢有冇block過人？

推 好耐無追po

水島太太

不嬲都覺 仲要啲閪樣閪表情
好撚樣衰啊屌你陳庚佑

牛生重口味

咁講真牛生個樣都唔係好得去邊

陳庚佑正一食屎狗
夠膽岀翻黎我日日mon post追擊爆你

蝗丁,雪姨 ,天拿 喺片明串
sue ,火車頭老公, 珍珍 like 屌屎盤嘅ig comment
綠油果間gym, cyt 直情即割

屎盤你唔需要spin去網絡欺凌 最好正經搵份工連身邊朋友都反9你可想而知個人有幾撚閪

搵錢就水followers拍緊拖都周圍姣仔做錯事死唔認錯仲話自己influencer kol d妹豬學一成都死

緊係有
pr界係有啲brand開始驚用佢
但係我fd話佢啲單野未夠push得夠勁
好多都仲未知咩事
因為email淨係提話大家misunderstand佢
judge 佢
大家要落力啲

話大家人身攻擊佢
影響到佢又會影響到個brand
所以叫brand pr信佢同佢keep contact
將責任賴係大家到
diu 正仆街
成封email冇提過自己做錯

佢其實真係臭朵
之前有個brand想搵佢出post出event
出到5萬都話太低唔想接
屌以為自己明星咩
老泥印尼妹咋

見過真人
真係好黑 平時啲相P到好白
不過佢做左爆肚脂同蹺臀既treatment
個body係唔差既
之前又扁又平成條炭燒人乾咁

大家努力啲係ig留言

屌 正一泥妹 大家日日去各大brand 留言 推爆佢

知道

所以最好就係去南瓜珍同天拿蝗嗰啲期間限定bae度留言
等老泥想del都冇得del

老泥知唔知個醜字點寫
佢覺得啲人真係會唔知佢做咗啲咩？
仲諗住博同情真係好肉酸

佢得罪人多稱呼人少個下攞命

呢個唔係Tina黎？

阿屎盤姐看得自己那麼高
個個KOL都差唔撚多點解我要請個個朵臭曬既？

大把KOL ugrad 有咩咁特別
佢啲期間限定bae同班PR都 ugrad架啦
佢想表達啲咩？
想暗示綠油果無呀？

重點係佢啲英文真係差撚到
係人都知send email俾公司要formal tone
屌你 how’s everything/ I’m 打出黎
有冇讀過書 又要串錯字
正經搵份工啦屎盤 基本英文都未識
真係柒出國際

其實佢攞返張單出黎咪證明自己無mark up 個價囉 依啲luxury goods 同出名網站點都有單掛 就咁出ig story 標個價出嚟jm9
除非身有屎

係應該照返依家既市價再平啦 offseason二手野仲想用original price賣出去
越講越憎佢

痴線一模一樣樣

真心問呢個真係係屎盤？？？？？
我睇左成分鍾都覺得係Tina喎

我都係

Tina黎

Tina +1

Google search啲圖係成日都會撈亂哂啲相

究竟要有幾厚面皮先可以markup 啲二手衫
成日仲要講 「我做左influencer 咁耐都未試過....」「身為influencer....」開口埋口提住自己係influencer
屎盆如果你mon緊po 我真係想同你講 屌你老母 好撚柒煩啊你 要幾唔要面先會叫自己做influencer 唔好諗住陰啲陰啲咁出返黎 我會追擊到你收皮為止

Influencer係人哋叫 唔會自己叫自己
徐子淇唔會出嚟叫自己做闊太/名媛/千億新抱
幾有錢嘅有錢人唔會話「我身為一個富豪xxxxx」
佢頂盡只可以叫自己做YouTuber
事實上佢有upload片上YouTube
但有幾influential 係要人哋去define

Twitter要人

5.27 國歌法二讀
6.16 維園
Twitter長期唔夠人

Tina黎
係屎盤抄過佢染一模一樣嘅頭

好心佢抄都唔好抄tina 唔知tina性格人品點啦，應該都好難差過屎盤，但係身材同個樣爭咁遠，一比簡直高見立下，竟然仲夠膽抄佢，哪來的自信

Influence到我唔會想用佢推介嘅嘢

佢唔係抄
係醜化

Push 手足歸隊

唔知陳庚佑收左佢呃番黎既錢有冇還番比d妹豬呢

佢點會呀
人哋都唔覺得自己有錯
人地鍾意高價買佢啲老泥衫著咋

見到lazydazzy以為係spoon
覺得佢整到自己一模一樣都唔出奇

想知仲有無pr寄野比佢用

佢收左嘢應該要出post？

Send多次欣賞下

佢個發毛咀見到就想掌佢咀

北寄貝

屌好柒啊

岩岩食完豬肚差啲嘔哂出黎

搵工啦屎盤

上面真係見一次笑一次
隻眼做乜鳩 佢仲好撚有自信 食屎啦陳庚佑

真係唔明佢哪來的自信
阿梅都化得好過佢

佢唔靚但以為自己好靚嘅自信
好多靚過佢嘅KOL都望塵莫及

有自信係好事
但屎盤係叫自己influencer
你唔撚係想叫我地學你化啲死人妝下嘛

痴撚線 開到10好勁

其實冇諗過佢會潛咁耐
佢唔係覺得冇問題嘅咩
諗住佢會post story扮下可憐

屎盤俾錢買粉仲想翻身
單日升124會唔會太易俾人發現呀

今次搞到咁大
又喺晒佢啲限定好友度留言咁柒
冇得扮唔知啦

去佢ig問下佢先
明明日日都跌緊 又冇post野
點會一下子多咗百幾個followers 呀
慳錢啦屎盤

佢開頭有出story扮過可憐呀
但插得仲金咋嘛

屎盤早晨

希望佢今次真係收山

佢d好姐妹個個助功
好快又2個月

搵工未呀

可能去咗做德成

Sue ig story係唔係扮佢

同感sis
要有幾乞人憎先會 一衰就個個都踩多兩腳

笑死我 真係好撚仆街
個個都扮佢起身

唔小心撳咗不推文

[member]圖片支援 費時大家禁入去

真係笑死

屎盤version係點？

你睇返#1

見到啦好似

真係依加個個攞佢黎笑，點解佢一啲人緣都冇

睇黎雪姨又抽水

佢哋應該有個八婆group淨係無屎盤

一睇就知係扮佢 到底有幾乞人憎

524銅鑼灣
527國歌法
612添馬公園
616維園

郭政鴻

個格要有幾衰先會一沉百踩得咁緊要

推！

屎盤幾時話其他kol都cyber bullying 佢

一陣連牛生都飛撚埋佢就搞笑

好想知佢做過咩衰嘢全部KOL都唔like 佢
Tina, pkj嗰啲就係人都知咩事
但連反咗面嘅sue ding 都同一陣線

牛生應該迷佢咪得好緊要

呀冰ig新post都扮起身

其實佢都唔好得去邊
感覺都係8婆格

庚庚不如你俾錢你啲bae幫你speak up算
抵過買followers啦

嘩屌好撚驚啊

連sue都笑佢？
我以為啊sue已經與世隔絕

究竟係屎盤send email去pr公司話班bae抄襲佢signature起身片段同cyber bullying佢先
定係比錢收買班bae先

起身都咁撚做作笑攞死人

記得佢好之前都有條片影自己訓教同起身

而佢哋之前好似幾fd下
屎盤去過sue間豪宅探佢個b

屎盤應該係驚跌穿136k俾人發現佢俾人unfollow
佢應該好快又會再買followers
大家一齊mon住

屎盤永遠是對的 冇問題 鬧佢嘅人都只係妒忌佢！

岩岩食飽呀

其實佢作為一個 beauty類 influencer 有冇認真學下化妝

佢化特技妝好似日日都Halloween咁

以屎盤IG followers個跌勢
不出兩日就會跌穿136K或者再買followers救亡
大家一齊見證呢一個歷史時刻啦

浮粉都係佢化妝風格？

屌 閪到

唔接受批評 又要懶大方

個 “😘” ，唔打好過打，睇得出佢好care

佢係咪對佢自己個眼窩同雙眼皮有乜野誤解深佢老味咩 普通人化咩咪自己中意囉 但佢influencerrrrrr黎架有冇諗過觀眾感受

哪裡來的深雙眼皮？

圖2真係佢黎㗎咩？？？？認唔出嘅
定係被抄嘅人

佢條眉好撚柒

係佢ig cap 出黎

呃我唔到嘅！根本就係芊芊

已經跌穿136K
屎盤咪一陣就去課金買followers呀
我哋睇住你架

下面個張

笑咗
雙眼皮深眼窩比較凹

阿盤你係咪對自己有咩誤會？

乞人憎真係唔係無原因

以為自己中英混血兒？你只係印尼華僑咋大佬笑死人

隻眼最多比佢咪內雙
果然同牛生一擔擔 都係盲既

說好的深眼皮 凹眼窩呢

佢對自己真係有好大嘅誤會

個性格好差，覺得自己好似出咗名就睇唔起以前朋友仲有同學！

深潛咗兩個月未

啊屎係咪諗住成世唔搵工靠之前呃呃埋埋既過世

想講，兩個都好唔掂
Ding ding d gel甲煮飯睇到我想嘔
豆腐又煎到咁撚核突
擺明係平時冇煮開飯

就快

點樣睇到gel甲

催眠到當左自己真係混血兒

ATM牛生肯埋單咪得囉

屋企姐姐後生個樣仲靚過佢

要有深雙眼皮同凹眼窩！所以啊Sa out😂😂

到時見

係片黎架

混血兒只係混日本/白人個種變靚咗先馨香
就算佢真係混印尼有乜好proud
那麼醜的妞.jpg

仲要佢唔係混血

唔係要交租啦咩咁有錢買followers屎盤真係勁

唔可以比佢出返黎厄人錢

Cheap精
都有哂證據係買followers 就慳番啲錢啦
定又係碌牛生張卡

唔驚唔覺又就黎一個月

宜家香港風大雨大
屎盆夠膽宜家岀番黎發姣扮曬野我一定屌到佢死番佢個印尼老母西到

今次買少咗
過兩日咪又跌返

唔知班PR同佢啲bae點睇佢買followers
明知佢啲followers係假仲搵佢賣廣告嗰班好應該都畀人炒

出左Post

屎盤上水

上水了

一齊問佢退返錢未？
同做咩俾錢買followers

出現了

好心佢彈得咁差就收埋啦
仲想扮才女

等睇佢班限定bae又扮佢串鬼佢

見有人問左 唔知個留言會唔會冇咗

呢個時候出黎想比人屌老母？

想借啲咦出嚟

各位 去ig

痴線西全面進場屎盤ig
唔好俾佢試水溫

佢出咗嚟快啲一齊屌到佢返印尼老母西

屎盤最新期間限定bae

物以類聚
一個賣老泥袋
一個賣淘寶衫

成段得幾十秒都可以彈到成Pat屎咁，服咗佢

我彈到咁我都唔會好意思po出嚟，老泥妹臉皮果然特別厚

條撚樣冇錢交租

好難聽 日日無野做都唔練好啲
上佢ig笑鳩佢

佢係咁del負評

繼續留
佢買左勁多comments 勁多外國人留 ❤️💪🏻

冇左好多人留完冇左

個樣老左好多

佢木住個嘴係到彈

食屎 係咁del cm

今日想買Clinique比男朋友用 但一諗起Clinique d PK PR del哂d cm就買唔落了絲打要罷買Clinique

想試水溫但水仲係好熱lol

唔想比view佢 有無cap片

終於上水比我地追擊喇 各位上呀！

睇離太難聽 follower立即退fol保耳朵

屎盤出黎試水溫呀！！！

琴日先課金買完followers
今日一上水就嚇走哂

係咁del留言 之後不停出現❤️同加油
你唔好咁柒啦啊屎想製造假象好多人支持自己再出返黎呃飯食？

終於有fd cap片俾我
lol點解最basic嘅c+open chord 彈到咁
都唔練多d就post出黎？？？？

我係佢直頭配過條聲算啦

姿勢手型都錯曬配音都無用

阿盤你del唔曬㗎

屎盤 唔好諗著試水溫啦

其實集體unfollow 佢更好!!!
愈少人follow佢 啲PR應該唔會搵個少名氣又討厭嘅youtuber賣廣告

妖，好撚煩，唔係以為自己仲有得做KOL下化

冇follow過

係 influencccccerrrrrrrrr

[民記国安法民調要人] 依家有4萬6千人做咗 想去到10萬人以上

kayan_c個comment俾屎盤delete 咗
定佢自己remove咗？
搵唔返

屌條老泥係咁del comment

屌死臭雞仲係唔覺得自己有錯
日日去ig屌柒佢

全力追擊

就算同路人做錯嘢都要屌，黃就大曬？

同緊你講呀屎盤

黃同道德問題無衝突架 屎盤
況且仲要食藍店同好耐無post文宣

524港島見

佢真係出左黎

黃佢老母

擺明消費木村花 絲打心水清

以下說話可能唔啱聽，但我覺得對之後追擊屎盤都好有幫助。我希望各位痴線西盡量唔好鬧屎盤咩老泥嗰啲，雖然我都知係講緊事實，但係對於外界來講都好容易俾人感覺係對人唔對事，所以如果要長遠追擊佢嘅話，應該係着手鬧佢做錯嘅嘢？有啲人真係會覺得依啲說話係bully緊佢大家點睇？(非打手，認得我嘅話都知我成日都屌屎盤)

仲見到

#hanginthereeveryone 喎，港豬呢個時候又走出黎扮黃？

諗住用黃去spin走focus
退錢呀唔好再翻嚟呃飯食
其餘你私生活會做咩無興趣知
已unfollow

同意 我地越冷靜佢就越冇位入我地 最緊要大大聲同人講佢點厄人錢 睇佢點spin 直情屎盤都唔好叫 tag爆佢就ok
ig戰線真係冇乜人做 黎黎去去都係幾個人

我哋唔可以比位佢話我哋bully佢，唔可以比位佢扮可憐博同情

Btw我tag左pkj條仔 佢就hide我留言 中左佢死穴

越hide就越要講

真係有人咁認為，仲有四個讚好咗。我哋要諗下對策，唔可以比佢返生

同埋有班外國人係佢下面留言 好奇怪 有冇絲幫下眼

頭號護屎手

出動到2個ac去奶屎
大家上佢ac屌柒佢啦

我見到有個用外國人相，profile用英文，但留言就打中文字

好奇怪

有無人想一齊幫手ig戰線想多啲人快啲收佢皮

佢自己讚好自己條片

港島見

咩嘢黑佢 用埋d支那詞語

推呀！！！

留爆佢個言！

好嬲 屎盤係咁hide cm班垃圾護主狗亂咁吠

咁多護屎狗

屎盤唔好係度消費木村花自殺搏翻身
之前39J都係想用呢招
唔好將自己呃錢spin去cycle bullying度
與其出條串串貢彈首走音歌黑白片
好心就正正經經拍條認錯片認錯算啦
仲衰撚過火雞姐

平安又一推

真係好奇怪，留心心嘅cm一律有7個like

而且長期有3個AC po一模一樣嘅言論
極度懷疑係屎盆自己嘅分身幫手spin焦點去網絡欺凌

食屎狗屎盤

好煩 係咁話人用假acc ,cyber bullying屎盤夠買like 啦

屎盤你有mon post 建議你唔好再消費木村花
因為木村花係欺凌人在先
就好似你呃錢在先一樣 所以先比人狙擊
Spin 都Spin得好小小 好撚柒呀你

唔講木村花岩定錯
仲有你利用個死者去試水溫 真係好撚仆街
有冇良心架屌你老母

屎盤真係好撚賤格
個名咁臭既kol仲有人用？

完全唔明做咩要將spoon同木村花相提並論做乜尻，咁都叫bully你呀？講事實叫你認錯又bully你呀？你抄人，我哋指正出嚟又係bully你呀？乜柒都話人bully你，咪撚出嚟撈啦屌

嗰個乜鬼james又係on99人哋問句野又話人cyberbullying pplcls

崠之前唔係有份抽水咩

係咪見到甄子丹親戚識佢所以⋯⋯

笑完人又扮好人都幾八婆下

好狗呀崠 明明之前先扮鳩屎盤

閂撚咗個IG account咪無人cyber bully到你囉屎盤

垃圾屎盆唔係以為靠消費他人自殺就可以掩飾到自己嘅一心欺騙followers嘅罪行？
唔好話你個clothing sale啦
好耐之前嘅牛油果髮膜賺5、6倍暴利你以為無人記得？

真係cls
完全唔掩飾自己係利用緊死人+抗爭返生
乜嘢人黎㗎？？
唔好扭曲bully嘅定義啦
參考下yanki din對中學同學做過咩你先出黎showcase你個victim mentality啦

愈睇愈唔明撐佢果班人諗咩 如果係佢朋友都唔再講 普通嘅viewer 見到一個人咁有機心 唔覺得恐怖？
點解咁耐都唔出post 咁長時間 專登揀係terrace house 個Hana 自殺 定或是係國安法時候出post 就知道呢個人幾有機心啦 話佢黃嗰啲 之前都無見過佢出過任何真正post 支持抗爭者（story另計） 諗唔到佢除左消費之外仲有咩原因 與其有時間拍條片教曬黑白 彈首歌 不如用時間話俾人聽你有意欲想解決件事 即使係道歉 退款 任何野 起碼俾人見到你有做啦
我諗佢要退嘅錢都唔及佢出一個廣告啦 莫再話佢竟然仲有時間send email 俾PR 話人聽自己俾人Cyberbullying 種種行為都只係諗緊點樣出番黎繼續日日收PR products 同 賣廣告

心寒
專揀有大事發生嘅時候出嚟試水温，
諗住等大家分身不暇就可以借啲意出返嚟

Benefit pr仲有like佢個post

佢件嘢咁都180蚊

講真果句有幾多個kol youtuber冇比痴線西屌過，追擊過？點解自己唔諗吓自己點解可以俾人追擊到第10個post，仲要可以有咁嘅時間去每個同你有關嘅人ig到留言？要反省下咁難咩？對自己坦誠咁難咩？如果你真係覺得自己冇做錯，做咩唔公開大大聲話比人知，我！無！做！錯！仲要潛水？仲要係背後搞咁多小動作？只會令人更加討厭你。例如，你張件二手衫賣貴咗，如果你真係覺得自己嘅名氣係值得將件衫抬到咁高去買嘅話，咁你咪照直話俾人知，有啲人真係會覺得你件衫係值得咁貴。但係點解你要用第二個藉口去掩飾呢？

老老實實，真心覺得呢個係屎盤本人自己開既
連死人都利用有冇賤格左少少？

即使呢個唔係佢自己開嘅，開嗰個條友都腦殘，同屎盤一樣

急！民間記者會國安法問卷唔夠人呀！

你講得好好

多謝，我都係講事實，不過呀庚唔會聽㗎啦

咪玩啦因為名氣賣貴啲
容祖兒TWINS Yumiko嗰班之前賣二手衫係咪要用炒價賣呀？

事實上總有啲人會覺得冇問題我身邊有幾個人都覺得冇乜問題

打去佢ig叫佢睜開隻豆豉眼睇

咁樣消費社運同死人都俾mon緊post嘅你得逞就真係道德淪喪
你自己都睇到ig嘅comment 好多人仲記得你做過d乜
唔好以為2020年victimise自己仲work
起碼我會keep住推post

大家要keep住唔好俾佢停啊
繼續追擊
佢依家有keep住搵PR哭訴我地bully佢
所以唔好再留言話佢柒之類個啲
淨係不停loop佢呃人唔誠實(之前都有抄人)
叫佢道歉收佢皮
雖然我都知佢格真係好閪

次次都唔認錯

陳庚佑 我實追擊到你完全收皮為止

做錯事呃完人 俾人糾正 你解釋都解釋唔撚到就話人夾埋蝦你 仲要似足口交部寫信去各品牌話你係俾人蝦
同中共差唔多 搞個中國肺炎害人 俾全世界圍插 跟手就spin去中國人被全世界欺凌

原來發現並指出一名公眾人物犯錯就係網絡欺凌，仲要無一樣指控係屈屎盤 睇黎而家做「influencer 」係大撚哂，我哋係無出聲既權利仲要俾人叫收聲 唔好再話人做錯 咁睇其實我哋先係俾屎盤逆向網絡欺凌喎 完全係中共手法

仲有呀屎盤 唔好唔記得今次呢一件事睇到幾多同行憎你

嗰日睇到支那youtuber教英文嘅廣告（好似叫mr yang）講「網紅」英文係乜
佢chok個influuuenerrr出黎個讀音同屎盆一模一樣
唔好話我地唔提佢啦
正統英文係叫online (media) sensation/youtuber/blogger/advocate etc
而influencer呢隻字只係好vague嘅流行詞
d鬼佬都話反感當kol咁用 覺得貶低原本意義㗎
想扮abc就學好d英文 唔好咁傻豬豬汁支那人口水味啦

屌嗰條mr yang好乞人憎
成日都見到youtube廣告有佢 作狀到同阿盤有得揮

懶好笑嗰d尷尬劇情真係沖住涼成手泡都忍唔住hit skip
btw youtube推薦廣告真係離曬譜 睇pewdiepie推薦mr yang係咩玩法

英皇個班仲要係平勁多咁賣翻出黎
屎盤難道以為自己有名氣過佢地

啱啱繼續係屎盤ig留言 點知俾佢del我comment
佢刪一我覆十！

推到個假人收皮唔好再害人

想問之前check佢啲followers係70%法國人係邊度check
與其list佢賣老泥衫袋呃錢同抄人
俾佢spin 去cyber bullying度
不如compare下其他同類KOL有幾高水份
如果屎盤七成假account followers而其他KOL普遍一兩成
咁班marketing PR識揀啦

就算有PR依然盲撐屎盤
屎盤都唔再值錢實俾人壓佢價
點spin都無用

以屎盤咁鍾意censor 人地d留言既性格，呢個撐佢既留言竟然消失左，仲要個ac都唔見埋係咪因為俾人踼爆左佢想用死人去轉風向

絲打觀察力好好

d留言全撚部一式一樣
想知幾多錢可以買到咁多個心

仲要差唔多所有正面嘅留言都俾牛生like晒
其實佢真係個幾唔錯嘅男朋友
鍾意屎盤真係晒鬼晒

個pumkinchan

賣二手野漠視商品說明條例 利用錯誤既標價誤導消費者

東窗事發之後不但乜都解釋唔到 仲死不認錯 順手spin去網絡欺凌

屎盤公開打壓網民聲音 俾心心就得 指出你做錯就要被滅聲 不惜send信去各大公司各大名牌扮慘 趁機轉移視線 想借大裁團既聲音壓過網民既指控 你係唔會得呈

del lun夠comment未呀屌

佢依家買到del到成個comment section都支持佢咁

屎盆繼續活喺自己世界啦 咪睇下你一出廣告 啲投訴 留言 負皮 會唔會令啲公司覺得你好撚麻煩唔再用你

其實佢都幾cheap
特登趁木村花死咗嗰日上水 等人受良心譴責企出離撐佢
好嘔心呀你！

Hello 屎盤

有無pr出黎講下行內點睇佢

屎盤印籍定港籍呀 印籍都唔驚啦 返印尼做印尼KOL囉

就算唔係都唔驚啦人哋成家人係印尼 喂Hello屎盤搵到未啊 冇搵工都唔緊要㗎 而家國安法殺到埋你仲唔快啲去印尼

屎盤好耐無見

大家勤力啲去ig留言

去各大品牌留言呀

推呀！

屎盤係印尼應該都算係一個靚女黎既
可以考慮下番印尼做KOL
香港就唔歡迎你喇

屎盤搵工未?

收鳩皮啦 本身又唔係肥 佢企到咁突個肚出黎 個個都有舊肉啦

重點邊忽正老泥妹就係

正乜撚野
化咗濃妝嘅賓妹

東森係有個閪都話係正妹

啲人盲撚左？係印尼嘅話都係掛

屌 其實佢有做abs butt treatment
佢去左做爆脂先減
關撚做運動事

推！！

咁下次整完容係咪又可以話自己轉左護膚品靚左鼻都高左三吋

Beth 都頂佢唔順

大家記得要做ig戰線

越黎越多KOL 唔妥屎盤

可以整合哂去
Kol不嬲小圈子好多是是非非
但咁多個kol 同時咁憎佢一個就係未見過

虰虰 雪姨 天拿蝗 南瓜珍 Beth sue 仲有無？

火車頭老公

Beth 咁不問世事 脫俗的kol都反佢

但sue有留言支持佢

絲打係邊到留言

佢識佢真人更加知佢幾撚作狀

Top shop post

大家都係造作撚 不用分那麼細

係痴線西個邊見到
話說頭先聽到崠啲整曲奇餅story錄到有屎盤把聲原來佢仲有friend架不過崠好似del左story 唔知係咪唔想比人知呢

你有幾黃啊 同個紅底老婆做fd之前都唔覺你地咁fd

屎盤啲藍色gel甲 深潛咁耐 係咪去左投共

俾蝗丁笑轉頭去同紅sue做fd 明明紅sue都有份笑

可能崠同緊虰虰鬥氣

大家唔好忘記ig戰線 罷用屎盤唯一出路
依家都係得返幾個絲打留咋 唔係佢會出返黎 上次彈吉他 今日去山東屋企 佢已經密謀緊出返黎

唔好比佢出返嚟

推 大家幫幫手

推呀！每日都要追擊

屎盤 唔好以為大家呢排忙住追擊蝦乾 而會唔記得你啊下

上去恭喜下屎盤

蝦乾兩日就知錯 屎盤幾時認錯 不過你都去到咁絕send埋email 唔係有pr爆你出黎 都唔知你咁陰毒 你等收皮啦八婆

蝦乾都收左皮 冇屈人想cyber bully佢

推
心機婊近排仲有心情出去之前抄襲已經唔承認唔道歉，依家有證有據，都可以話我地網絡欺凌，無一刻會承認錯誤，大家唔好放過佢！

蝦乾個邊都有雙位數負皮 但屎盤仲係維持1個負皮

其實佢無啦啦上左台灣個ig 係咪又係俾錢買？

我覺得似 唔知有冇台灣絲打解答下

我覺得我地啲留言應該清一色提錢，話佢呃錢，咁其他人唔會spin我地cyber bullying ，話俾唔知咩事既人我地阻擊佢係有原因

一定係啦
搞唔掂香港市場就想打入台灣市場

佢入印尼姐姐市場啦 同聲同氣

Tag埋alicehaha 話佢有錯就認 虛心受教 唔會好似屎盤咁

收皮啦佢 台灣youtuber專業咁多 佢咁既質素點會有人想睇

屎盤又上黎負皮

唔好咁樣虐待啲印尼人啦
印尼姐姐靚咁多

蝦乾係煩黑人憎
但我至少respect佢識do
見衰就收下皮
唔似屎盤鬧翻人轉頭

因為蝦乾知佢唔認錯既下場會好似屎盤咁
由屎盤send email比pr個下就知我地唔會原諒佢
話說佢地fd過

推一推

推佢老母推

[/quote]
唔知佢地兩個有冇交流過點昆fans錢

呢邊都要推
垃圾youtuber唔該收皮

屎盤收皮啦

點解佢下邊可以仲可以有咁多心心cm

買啫 睇下佢出片有幾多負皮

真實無人會支持佢 所以要買

仲有消費少數族裔，話想起自己ig推種族共融。呸，佢做過啲乜？係唔gur啲人話佢印尼姐姐先會咁講

好耐無推

屎盤你見到蝦乾俾人追擊係咪好心涼？

你兩個期間限定好友一齊俾人追擊
抵撚死

要去蝦乾post多多宣傳期間好友惡行

我講過幾次都冇人理

推佢老母

追擊蝦乾同時都要繼續追擊屎盤呀！
唔係又出番尼架喇

陳庚佑唔好再呃妹妹仔錢啦

屎盤幾時會再試水溫呢

陳庚佑當人水魚！！推

等再有名人因為cyber bullying自殺嗰陣

Peanut 不terrrrrrrrrrrrrrrrr
Almond 不terrrrrrrrrrrrrrr

吃剩的

屎盤唔好諗住追擊緊Alice haha 你可以借啲依出翻尼呀

speak up啦條八婆打算復出

無錢啦準備出嚟啦

佢好撚古惑 隻眼用粉紅色眼影扮喊咁

用咗幾個ac dislike佢

d comment好支持佢

冇回應到speak up事件

大種乞衣

快啲去dislike同留comment啦
佢好多like

好嘔心成條片扮喊咁款 今次醒啦 上次比人問點解佢仲有心機gel甲 依家即刻淡妝

係咪見蝦乾呢輪俾人狙擊以為無人得閒搞佢呀
friend喎 bff喎

佢個人本身都係嘔心

收皮啦屎盤
扮撚晒收害者
啲水魚唔同你計較就代表你冇呃人錢呀？
講到啲指控幾不實 咁你有冇回應到啲指控呀？
係咁spin去原價 屌你老母

去佢條片留
佢真係好核突好嘔心

屌收皮啦
話人屈你你咪拎啲單出嚟囉
痴線西追擊全部有哂圖有哂時間價錢
如果你有單有據的話邊有人得閒屈你？
欺你老母凌咩正垃圾

9唔搭8 一條問題都冇答

大家dislike咗未呀而家like多個dislike

點解咁撚多死忠like同叫佢加油

未睇條垃圾片已經留左又係個三篤屁
狙擊到佢收皮

都唔洗睇啦
唔睇都大概知佢講乜
話人欺凌佢
佢買嘅時候係原價所以佢以為佢定嘅價錢係合理
真係好對唔住（但係唔會退錢）下次會做好啲

屌你老味仲想有下次？

潛台詞明明就係 我會繼續呃錢 不過會小心啲唔比你地班人捉到我痛腳

下次？下個大佬B就有你份

呢個笑咗

佢冇澄清自己著完+噴香水嘅衫攞去某店退錢

咁係咪即係事實

扮喊但冇眼淚

佢份人都幾唔要面下
話自己冇用過yahoo拍賣
唔通佢身邊啲人用佢電話號碼嚟買嘢咩

死唔認錯仲要乸返渣沙係咪而家呢d KOL嘅慣性？
過左咁耐仲要自己po片講多次件事

Youtube界表哥SPOON抄襲成癮！屌到出黎speak up為止！(2)

留爆佢youtube

佢個樣

屎盤你真係好撚假
仲有面出翻黎

冇錢就即刻出返嚟乞食

對豆豉眼

就黎dislike 多過like 快啲去dislike

平時成日要格硬夾雜啲半桶水英文
呢條片又突然識返廣東話
雖然都係好似鬼食泥咁

同埋完全冇回應抄人呀嗰啲

唔止佢 香港其他垃圾KOL都要收皮
咁冇原創性嘅content 憑咩一個post幾皮嘢

大家快啲用唔同ac去dislike
我已經用咗5個啦
一人用5個好快令佢dislike多過like
記得入到去就㩒pause然後dislike
dislike完就走 咪撚比佢賺views

又出山！！死八婆

Dllm

屎盤speak up呀屌！快啲上youtube

大家快d去dislike 加留言

又喺度like 啲comment 扮大方？
收皮啦

鬧佢嗰啲咪唔like

屌你老母收皮啦 唔夠錢洗出返黎
一定追擊到你入返印尼老母西到

最近少左好多留言 佢講到明會出返黎 大家幫幫手去ig留言

點解仲好意思再出返嚟

點解仲可以咁唔要面出返黎 乜鳩野最後一次回應 你po返啲收據出黎先講野啦

支援！！！！！！！ 我唔想比views佢呀！！！！

無論我地點反 都仲係有妹豬心甘情願比佢呃錢 資助佢生活

佢話我地ig戰線班sis恐嚇佢

佢應該等咗呢個時機（蝦乾比人追擊）出片好耐好心佢啦 又話自己想做動物保育 而架嗰個都唔想再見到佢復出 做咩仲唔去做動物保護員啊

祝佢快啲可以做到動物保育員啦佢話係夢想嚟㗎嘛

大家快啲去dislike+ unfollow ig同youtube

睇下個comment再望下屎盤個表哥樣
笑到我gap gap聲

格衰永遠就係格衰
拍一條片就想洗底
真心悔改嘅意思一點也沒有
澄清？我俾你拍足十條片又點？
一樣都冇澄清過呀

睇到大笑左

買佢野既妹豬dse都未考

D PR仲請唔請?

果822可能有一半係佢自己黎

過街老鼠岀番黎唔知會唔會比同行笑鳩呢

攞自己老母出黎博同情，yahoo 拍賣未用過但係唔知點解個電話號碼又真係佢黎

一定係幾年前已經有人盜用屎盤個電話號碼啦

屎盤改左電話未

真係好仆街 妹豬都呃 其實可能係人地儲左幾年嘅零用錢

如果到依家仲心甘情願覺得送錢俾佢使好值得嘅話
班人都冇撚得救
唔想嗌佢地做妹豬
叫死on9笨柒咪算

佩服
屎盆岀得呢條片死唔認錯
背後有冇人教就唔知啦
不過就擺明仍然覺得自己好紅

屌佢老尾真係唔撚知醜架喎佢都真係同林奠一樣每出黎一次就係淋火水

根本呢啲呃飲呃食嘅kol target都係啲妹豬港女

屌佢老味 而家收工先睇到

而家d中學生都幾有錢

中學已經中意屎盤的著金絲雀style

呢d叫道歉？似被迫咁，好心做戲做全套滴多2滴眼藥水啦，想復出咩，發夢啦，youtube界唔需要d呃呃偏偏既youtuberrrr

越爆越多

學大佬b偷拍自己唱k崩潰喊晒先合格
宜家眼淚都無滴好無誠意 仲話人bully你

嘩...屌好撚cheap美芝都要拎去賣賺錢
屎盆會唔會del留言呢

佢呃人錢已經係事實 見到仲有人撐佢真係好撚嬲 班人係咪腦裝屎？ 真係比人呃都唔抵可憐 屎盆都呃得咁明顯 仲仆住比錢佢賺 屌真係on撚9

今次又有咩講？

屌 咁都有面死返出黎

小二兩斤花生

有錢到$20一件穿窿衫$200賣俾人

Sorry 得罪講句
呢啲傻閪係抵佢俾人呃

抵呃所以呃人個個好岩？

佢嘅意思係仲信屎盤果班on9
咁多證據事實擺在眼前都可以唔理
盲撐 真是抵撚死

咁我又無話呃人嗰個係啱
我都一直有狙擊spoon

我只係想講
阿盤擺明就係呃人佢都仲要盲撐
咁佢就抵俾人呃
即係好似我戴帽 然後我好朋友同我講我戴咗帽 我仲要鬧返我好朋友轉頭
咁我都係唔抵可憐

thanks

連dse都未考，係咁上下啦
$20賣$200仲要爛衫呢單真係好撚誇張

屎盤真係好撚嘔心，本身老老實實道個歉就乜事都冇，依家不停出黎做大龍鳳
著白色tee化淡妝出黎扮喊，
對呢個人越黎越反感

唔知有咩回覆呢

tvb 記招交待咁

Etude House

Bare minerals

68

Sephora

Lush

Laneige

Benefit

Innisfree

Estee lauder

Origins

乜有啲咁嘅事
雖然cty話從來唔係同一席
但佢條女同阿盤唔是fd子嚟㗎咩

Tag爆屎盤話比佢知我地冇恐嚇佢 佢仲惡過共產黨 依家唔想買佢既sponsor=恐嚇 我地係消費者有權用我地既錢話比間公司知我地想點 要啲咩
佢依家當幾萬蚊出個post係老奉 食屎啦

條條女同啊盤都係期間限定既好友

好想睇有冇人會po出黎？

小寶置頂要置個受害人出黎講個張圖阿

呢個心水清

done

好彩佢一出黎就有咁多人係ig youtube屌柒佢 幾驚大家唔記得左

屌 真係抵俾人呃

以為度度d樓價好似香港咁痴線？
好多香港窮人去其他國家都可以做土皇帝
有冇腦架

$200 賣件穿窿 N 手衫俾人
貪錢貪到癲

好賤

見到cty即割都知屎盤唔係當人普通fd咁簡單 係條片仲要扮撚哂野澄清

屎盤真係成隻甲甴咁

圖呢

件事兩年前啦，個陣都未知屎盤咁仆街

係咪得我一個覺得佢個樣想笑

大家快啲幫佢實現夢想去做動物保護員，所以要繼續追擊佢

聽講美芝係會賣死人衫，仲要n手衫賣貴十倍，仲要穿窿

打都打唔死，係都想翻生

相映成趣

推 大家幫下手 想屎盤快d收皮就幫手留下言

tw ，benefit 68 Clinique kiehls 成日del cm 絲打記得唔好幫襯

痴撚線佢印尼間豪宅好似佢鄰居架喎 佢成日有意無意咁影人門口扮自己屋企但其實自己屋企好舊

Innisfree 個Pr係咪食屎大 又搵屎盤，狗妹Liz ,屎家軍mira賣廣告好憎佢地

個個賓印泰工人都喺香港賺錢返到鄉下就是說起大屋架啦
豪宅？我工人都有間

個個賓印泰工人都喺香港賺錢返到鄉下就起大屋架啦
豪宅？我工人都有間

真係好鍾意講大話扮慘，明明16年d資料已經俾人放左上blog

我以為係六秒 我次次一入即停

16年俾人列入yahoo 買賣家黑名單，電話email都有
18年賣$20購入既穿窿美芝衫俾人，賣$200
20年賣袋cap曬圖去賣又話自己冇睇市價唔記得用左幾多次

今次屎盤你仲入返印尼老母西度

到底點解佢從來冇用過人地會知道曬佢d電話同email???

佢係咪刪咗條片？ 睇唔翻

你要del左條link後面個括號，應該係打個時唔小心連埋左

sorry 自己問題 睇到了

邊個會咁柒用Spoon做名
咁都唔認

重點係個電話號碼真係佢黎，之前有絲打post過個icon係佢黎，你自己click入去條link 度睇個email直頭係佢全名黎

講事實都叫hater

人地個網係寫住 yahoo拍賣 x facebook x ig網購 買家最黑名單
會唔會係佢無係yahoo買 但有係fb/ig買

大家keep住去佢條垃圾片到留言啊
多左d偽善撚講咩道左歉就原諒佢既廢話
上去屌死佢

留左成20個言
大家打既時候可以比多d例子講佢做左既種種事
唔好比佢d盲粉spin去咩自由巿場買賣你情我願到

16年個陣又未係紅 邊個會扮佢

[行動post]推到上熱門6月9一周年要人

Scarletxx個comment 已經唔見左，之後有個comment話本身好撐佢但美芝$200穿窿衫呢單真係撐唔落既comment 都冇左

有人出黎講俾人呃錢就俾屎盤滅聲
之後話所有人都係hater bully 佢
一次可能係唔小心，但係咁多次
仲盲撐佢既人係咪痴線架

又del cm 呢個屎盤死性不改 今次一定要佢仆街死

佢payme都係呢個電話

食屎啦佢 特登上官網cap model圖做展示但就cut走個價錢 而家係度扮無搵清楚唔知個原價 8婆講大話都醒目少少 仲要話呢個係唔小心

美芝20$衫賣俾follower200$

牛油果髮膜賣貴人地舖頭n倍

出黎扮認錯點知成段野都係講自己係受害者乜乜乜 仲未講sd信俾pr話人網絡欺凌

話無用Yahoo 賣野但真係無用又會俾人公開到真.私人電話同email

乜都係抄抄抄同抄 而家就話因為屋企有事無哂創作動力

澄清cty但又留哂心心話人靚仔發哂姣 仲要唔止同一個男留心心 俾人爆料cty 女朋友都好唔鋸....所以cty咪要即割囉 大佬呀 咪撚搞人男朋友啦 仲要自己都有仔

盲粉enjoy俾人呃我唔撚阻你呀 但唔該唔好再用自由市場同你情我願黎講 你叫雞叫撚左隻人妖都唔係你情我願啦下話

大家繼續推 唔好俾條臭閪上返水

美芝20$衫個comment 俾人del左，佢又del曬對自己不利既comment ，又想營造自己係受害者既感覺
呢個人真係十足十騙子黎

好在絲打cap哂！屎盤已經開始del緊comment

邊到有得睇返咁多個kol 唔中意屎盆？想追post

屌，冇cap到
麻煩個幾位朋友可以既話上黎講一講，呢度del唔到cm

del撚左垃圾屎盤

Del comment 擺明毫無悔意

個cm已經比屎盆del咗

屌 推到屎盤收皮！！！

#1

$200 賣美芝 N 手穿窿衫俾人
真係 cheap 爆

推爆佢啦屌佢老母

再comment翻

Topshop

Origins

Toofaced

68

Benefit

絕對要推到佢收皮
唔好再俾佢周圍呃人

去左ig留言未？ 68同origins del留言 可恥

屌惡撚過共產黨

仆街到佢！
我地繼續留！

仲有冇苦主呀？
曾經助養過屎盆嘅苦主呀

屎盤你唔好再del YouTube cm

依家諗諗下分分鐘一路都有人投訴佢賣個d野
不過佢成日係咁滅聲

希望更多苦主出聲

推呀竟然到呢個時候仲delete comment

不知廉恥臉皮可以厚到咁

Benefit 係咁del留言 絲打們上呀

佢好似hide咗我comment
用呢個ac睇到 log out咗用另一個ac就睇唔到

佢hide左好多，剩返d鬧得佢好狠同埋撐佢既，因為咁先可以攞受害者個角色黎做等個個都覺得佢好慘

屎盤陳咁樣做人法，明明有消費者出黎投訴就hide曬d comment扮冇野，扮受害者，唔怪得你d同行全部咁憎你要落井下石就算呢次俾你出得返黎你呢世都唔會紅得起成世做騙子呃妹妹仔

話說呢一個月黎屎盤既followers量都不停咁跌，但係6月9日又無啦啦多返480個，直線上升

等我地睇下d followers 先

都好國際化下

蝦乾都叫有frd出post幫下佢（似何遠東個個），但屎盤呢兩個月一係一個朋友都冇出現過

佢都無朋友

其實係咪要大家都like負面嘅cm 佢見到多人like
就姐係代表好多人見到 佢咪唔會hide cm

scarletxx個comment 我之前睇有8x個like，佢照hide架咋

即時解釋？即時del鳩你comment 就有
仲有唔係19件衫，佢d 盲粉真係乜鳩都唔知仲盲撐

屌佢老母陳庚佑 今朝睇YouTube留言又少過
琴晚過500個 岩岩睇得番500
正一食屎狗 有悔意你老尾啊仆街

有冇絲打可以補充下邊個係blaire同埋屎盤抄佢啲咩 我見youtube comments好多人講

決定依家開始cap 埋留言數目

10:41AM
501 comments

呀屎盤又hide/del cm

貼街招
撕一貼百

屎盤del哂 用staff discount買個prada袋、美芝20$衫 、同share呢個po既comment

唔怪得盲粉話無受害者企出黎 原來係一留言即被del comment 滅聲

屎盤你咁得閒睇ig 我係你就打cv搵工

為左出返黎呃錢咩手段都做

係屎盤期間限定好友呀 上呀

1:02PM
508 comments

blaire都唔好得去邊 之前ppt有人講佢搶自己條仔

首先
屎盤create過d咩
橙色filter??

Signature橘子filter

pish

研究咗十幾個鐘㗎

又出黎打溫情牌試水溫

乜撚3 generation

唔該大家去屎盤ig留爆言去！
佢諗住block 哂我地鬧過佢既ac 搵班打手出嚟讚佢就當冇事繼續做influencerrrrr 連like鬧佢既cm ig ac都block 哂！大家一定要入去講個真相比大家聽

以為我地得一個ac？

佢一分鐘就del我留言

救命佢真係死唔斷氣 好假 我就唔信佢啊婆有玩ig 你miss佢咪直接打比佢同佢講囉 洗乜利用人打親情牌

依家9點31分

垃圾又出返黎

屌你老母陳庚佑

佢hide曬啲account

陳庚佑食屎狗

呃人錢嘅臭西

陳庚佑
你食屎

我啲comment佢全部hide曬

食屎

留言呀

我都係啊
垃圾屎盤一言堂

成3.4k dislike 想知邊個pr 會俾job佢

啲pr無腦架

benefit 佢好撐屎

Tag哂班pr 等無人敢再sponsor 屎盤

glamglow block哂我地成班絲

benefit hk好撚撐屎盤
大家罷買

Benefit 最近屎盤個兩個post 都有like

有絲係clinique fb留言 比人report左個ac 賤撚到

除咗罷買仲要日日上benefit 度留言

benefit hk好撚撐屎盤
大家罷買
記住留言

屎盤又出嚟呃飯食

班pr係咪癡撚左線？glamglow pr 諗住淨係送比kol 唔洗人買？

罷買Clinique rubbish pr block完我仲report我個fb acc

Spoon chan話罷用佢既sponsor 等於恐嚇 同tvb有咩分別？使唔使出律師信？ 未立國安法 屎盤陳已經要滅聲

賤撚到

屌你老母陳庚佑垃圾又死岀黎

仲要送俾犯眾憎既屎盤

班pr整係識奶kol鞋底

死性不改正仆街
又del comment 又block人 仲話有悔意？
屌你老母啊

陳庚佑你返中国啦
啱你呀
一言堂

以後邊間公司再sponsor spoon chan一定唔買
List:
Benefit
68
Clinique
Kiehls

陳庚佑痴線死同你死過啊死八婆

哩幾間惡過共產黨

屌 班人滅聲係咪癡撚線 呢班無撚腦pr

去留言呀！YouTube 咁多負評都要繼續出post 肯定有好多廣告等住出呀

Spoon chan 你咪繼續block9我 我就開返十個廿個acc慢慢同你玩

屎盤諗住扮受害者復出 好嘔心

正一食屎狗黎
拍段YouTube 又想番身？
又打溫情牌
放完老母放啊婆上枱？
賤婦一個

真係咁有良心就唔會呃妹妹仔錢啦

為咗復出無所不用其極

未見過有youtuber dislike係like嘅兩倍

呃錢庚

呃錢庚
新名

Spoon chan你真係勁
令咁多絲打用咁多時間追擊你
可想言知你有幾咁黑人憎
YouTube dislike竟然可以有成三千
你班限定friend子 一定日日食花生
你知唔知有幾醜

建議佢同屎萊姆 兩舊屎一齊收皮

得崠like 左張相 其他限定好友消失晒

限定friend 子Chinchin like左屎盤個新post

佢嘅心態係只要一日我有fans子支持我，我都唔理你班痴線西

死唔認錯臭屎盤
Mon post mon得咁實 秒dele cm
自己呃自己 我地今次一定唔會咁輕易俾你過骨

呃錢庚
我成世追擊你啊你條仆街賤婦

陳庚佑

以後條條片都dislike多個like 仲有人會搵佢買廣告咩

佢啲心心cm都係用錢買返黎

佢真係好厚臉皮，好無恥

好多名呀你

Prada 袋係用人staff discount買 仲夠膽死再markup多一層原價 上官網cap 上身圖識cut price tag但事後就話唔小心無睇清楚原價 講大話都講叻d啦

使用次數解釋咗未呀個個袋都擺過落地又用黎瘋狂影相 但乜9都話用過兩次

扮出黎認錯其實想講自己俾人欺凌扮弱者轉個頭就del受害者comment

屎盤
呃錢庚
老泥spoon

又死番岀黎扮曬野 死八婆
有悔意？悔你老尾啊 又block 又del
我日撚日你啊你個死仆街

真係好笑 spoon chan 你個人咁無誠信 又呃妹妹仔錢 你收得sponsor 都唔會係真心分享啦 又Hide哂d唔好既留言 緊係罷用你既sponsor 啦

spoon chan 毫無誠信 sponsor 你既公司 一定永久罷買

香港啲 PR 都癡線
block 鬼哂啲客
以後間鋪啲嘢唔好賣，剩係送俾 beggar 囉

死八婆 del comment
仆街死啦

再搵屎盆賣廣告 終身罷用
屌你老母

搵人準備開post 11

以後唔撚買benefit

呢個時勢仲食IT藍店既屎盤狂del 受害者同對自己不利既comment 企圖滅聲果然係國安法殺到

推到屎盤仆街死

大佬呀，唔需要做到人人中意，但唔係個個都憎囉

spoon chan 無工開24小時芒post
Del對佢不利既cm

冇嘢做係咁㗎啦，佢鬼脫離到冇電話生活咩，佢擺明鐘意人哋奉承佢，佢冇可能抽離返依種富貴生活，仲話做動物保護員真係得啖笑

原來已經第10

打溫情牌有咩用呀on9

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers 錢買名牌換新衫(11)

Post左幾個comment鬧佢即刻俾條8婆hide左

真係嬲到爆炸 無啦啦比人block 死都唔會再係香港買 PR快d多謝屎盤幫手倒米啦

係佢既期間限定bae到tag爆佢

1001

上sf買仲好 又平過香港

上去留言呀

好快開到11

韓國野就Gmarket ～～～直送屋企 仲周不時有coupon拎平好多 一星期左右到貨

真係唔會再係香港買嘢比錢佢賺都滅聲 反而奶班kol 食撚屎啦你班無腦pr

我post左「諗住post條勁尷尬嘅彈結他片同必唔出眼淚嘅片就可以繼續呃錢？」幾次，屎盤幾秒就hide左。你繼續hide我繼續post

俾人追擊追到11 屎盤你真係好嘢

你岩 試完玩完自己上網買算 班BA又西

香港既PR生態好惡劣

11啦

佢同林鄭一樣 用火水救火本身我地都懶左留言 佢又send email 比pr 又出片話我地恐嚇

下面仲有勁多心心comment，啲妹妹仔真係當佢神咁拜

個啲應該都係港豬 頭先有個護屎手12月仲食cheese cake factory